今晚餸飯一流

平時阿媽好少煮飯
今日煮咗個蝦醬通菜

起晒泡究竟我食唔食好

有咩問題
賣相幾吸引

個重點係點解有水?